有人話港大係香港最耐歷史，當我地死架？

我地能仁出現個時孫中山連精蟲都未係呀zzzz

skr skr
能大萬歲

其實「能人所不能」係指咩?

原來有咁悠久嘅歷史 真係好想即刻trans u

Show Blocked User - Billybug大哥

返百度啦

睇落少少啦
已經絕滅左啦

能大

能人十二門徒係香港最有慧眼嘅人

神，佢做到人做唔到既野

所以咪有能人紀念中學囉屌

能人以前以前也是人，只不過他做到了人做不到的事，所以他就成了能人

能仁入面嘅人係咪個個都咁嘅樣

少有高質post

真係笑佐

我不嬲高質…